師父仔要入黎學下點拆野

是咁的, 有感而發, 十幾年前做學師, 成日比師父DIU拆野慢, 但係又唔講點可以拆快D, 為左唔想而家D後生又係拆野拆得慢比老屎忽DIU, 不妨用2-3 分鐘學下點拆, 如果你知既, 學當温故知新吧. 有時遇著D 生鏽野, 唔夠力拆, 除左鬥力, 通常有以下方法可做.
1 係WD40, 2 係WD40 + 鎚仔慢慢卜
睇0:12 - 01:00 就夠 ( 已包1+2)

3. 係WD40加用extension 增加距離, 用小左力去爆開口六角螺絲. 例如, 你用令梗, 一邊係掂住6角螺絲, 另一邊就可以搵工具做駁腳, 乜都得架, 用水喉通, 套得入就得, 套入左, 用尾端, 慢慢壓就開到.
4. 有時趕時間, 想快就緊係用"甩甩"啦, 可以針對自已想拆既野既size, 買一支甩甩加一個套向就夠, 成個鴨記都有架
1:40 睇到尾

WD40 係好好用, 但係好易燃的, 真係要小心!
學術研究, 唔明再問!!!
香港加油!!!!